各位手足聽日安全要緊(求你哋)

抗爭固然重要，但係人無事先世界第一
不被捕，不流血，切記勿衝動，三思而後行
祝安全回家

如果5.27失敗 有plan B

Be water

警務人員子女關注組